原來現實真係有蛤蟆功

呢個老野真係越黎越癲